至尊重慶G煲個廁所真係好反智

今日約咗班fd去mk創興食個至尊雞煲 慶祝boxing day
因為收工趕住去既關係就冇時間換返自己衫
當我入到佢個廁格換完衫開門嗰陣 先發現道門跟本冇任何手把

屌安個鎖喺隔離塊板把撚咩
因為道門同隔離塊板唔啱size 所以要用力拍實道門先閂到
開門冇任何手把就更加麻煩on9
屌佢吖食食吓雞煲都比人囚禁
跟住我就用手指「new」少少門隙出黎 再攝手指入去嘗試撬開道門

但道弱智門又太實
咁我望到門上面唯一有既就係得條掛勾
我真係估唔到要用條掛勾黎開門 用上或下面門邊又驚污漕

但問題係拉個掛勾只係拉開到道門上面嗰part 整體仲係好實
都唔知幾多人屙完啲辣屎之後用手抆過枝野
至尊G煲係咪想我地食完辣G再去廁所集體玩辣屎
就咁樣嘥咗我唔少食嘢既時間 變咗2個鐘都冇

題外話次次食親呢間野都有人生日 次次播埋同一首鬼死咁老土既生日歌
仲要全場都聽到 望晒去唱生日歌嗰枱 跟住引黎在場其他人既恥笑
呢間野真係不得了 各方面都撚化黎食嘢既人 都唔知係咪特登
今日又係咁 呀壽星公你班fd真係大整蠱
我地嗰枱當時見到都覺老尷

閱

隔空射精落個雞煲度

食得雞煲就預左㗎啦
連登仔口吻

咁你仲去食

用腳開唔得？

用腳喺下邊了開隻門咪得

用腳"了"門底咪得

用嘴吸住塊板咪得囉

識食一定入廚房屙係d 雞煲到
得你咁弱智去幾次都唔識do

見個個都食得好和味

喺呢度唔通香討仔口吻？

咁你食得雞煲就預左困住係廁所㗎啦

得 只係強調咁樣好反智

叱巴去咗邊度威

呢種情況緊係用腳勾下面門邊開門

開個門都要搞咁耐
有幾難開？

用手指開唔反智？
一陣開到反甲就真係含撚都冇味

呢啲咪叫創意囉

因為設計反智 所以點開都係咁反智

冇錯同埋我嗰陣又想練吓手力